有咩音樂可以代表到加速？

kolor 公路之星

加快吧我的秒速只許加～

代表炒車就有

Btw 就係賽馬會嗰首

拿拿臨拿拿臨拿臨咪仆親

一聽到就諗起

你好，電話投注........密碼.........請投注

You say run